［有圖］我一拎個N95出黎，人人望住我

我都用過Nokia N95
當年大芒旗艦機，超懷念

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

依部野當年好似好威威

有錢仔

見過N100未

以前好多中學雞用呢部野晒命

8GB定4GB先